溫馨提示：千萬不要入HKU SKY Lee Hall

有睇新聞都知啦 除非你好渴望俾人用JJ拍面啦

正評上一頁

Fmbb 們醒水啦

千萬不要入HKU(野雞大學)
要入就入CUHK(中國人的驕傲)

一條Skyer偷偷留下了負皮

打手全面進場

Sky Lee好撚多打手

屌Lee hall真係好on9
過o純粹為左屌鳩dfm

兩條Skyers偷偷留下了負皮

唔好比佢停

Ocamp chur 撚到仆街
有一刻想自己扮暈入醫院算
中途quit 左 唔再住hall

More

Freshmen BB 記住mon實呢個post

Skyers

呢間不嬲chur

各位fmbb你地要清楚知道，呢間hall係咁多間入面，d人既average gpa係最低 就係因為太chur 唔想chur到爛grade低gpa，唔想俾人用賓周拍面，唔想hall o玩到得返半條人命，你地識簡啦

正呀
利伸:死gay佬

咁應該幾岩你，俾人拍果下一口含落去

3個skyer 偷偷留下負皮

Gay佬天堂咯好唔好

係基咪入去住囉

SJC Sky Lee 呢2間FM都最好唔好入